想講好撚耐

以氣用事嘅你，唔撚該睇清楚
首先 核彈都唔撚割 但希望你存有理性
727 元朗
前線嘅唔係前線 係細路 退防線都唔齊 我一個人行到最前 控兩條線 慢慢推佢地
中段 啲狗12 12咁推 我地又12 12咁推
當狗同我地差唔多相隔兩三個身位 有人係後面掉磚
結果啲狗即衝 我望住個前線跑唔切 比狗拉入人堆 即打

813 機場
打完人 唔比人走 救護黎咗 都走唔到
最後要叫狗黎幫拖 衝曬出去打警車 呢個冇問題
但當機場保安清 你地屌都算 記者清 你地屌
記者幫我地頂幾撚多？你知唔撚知？
你係側邊打 打撚完 有位走 前線 幫你頂
係呀 你發洩完 打完 最後邊個比人拉？
前線呀 屌你老尾！
仲要塞撚住個門 想救人都出唔到去

做野唔該睇時機！

仲有樣 813塞機場離境大堂
有個老人家 話做完手術
佢係唔係作都好 唔該比番啲理性同人性
抗爭、行動唔係冇腦咁去進行
無領袖狀態下 一定存在好多嘅彈性
但拉共識嘅時候 唔好撚淨係屌付出幾多
真係比個平台大家講下

最後奉上天琦一句：
我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

自推

推

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

推。視其他人死活不顧。不值

不分化不割席 只檢討與改進 我要贏啊